<resources>
    #-------nameTitle----------#
    <string name="app_name">Classifier Cat</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">List</string>
    <string name="title_notifications">Video</string>

    #-------namePage----------#
    <string name="namePage_home">home</string>
    <string name="namePage_page2">page2</string>
    <string name="namePage_page3">Page3</string>
    <string name="namePage_page4">Page4</string>
    <string name="camera_error" />

    <string name="namecat1">สก๊อตทิช โฟลด์</string>
    <string name="namecat2">ไทย</string>


    <string name="nail_res1">โรคไขข้ออักเสบ</string>
    <string name="nail_res2">โรคไขข้ออักเสบ</string>
    <string name="nail_res3">โรคไขข้ออักเสบ</string>
    <string name="nail_res4">โรคไขข้ออักเสบ</string>
    <string name="nail_res5">โรคไขข้ออักเสบ</string>
    <string name="nail_res6">โรคไขข้ออักเสบ</string>

    //descriptionA1
    //Camera Text 1
    //ลักษณะของเล็บ กล้อง
    //สก๊อตทิช โฟลด์
    <string name="cat_1"> •   ลักณะหูที่พบลงมา ทำให้ใบหน้าของสก๊อตทิช โฟลด์ ดูกลม แมวพันธุ์สก๊อตทิช โฟลด์ จัดว่าเป็นแมวที่มีขนาดกลาง รูปร่างกะทัดรัด ลำตัวกลมมน สามารถพบได้ทั้งน้องแมวที่มีหูพับ และแบบที่มีหูตั้ง ใบหน้ากลม ตากลมโตน่ารัก จมูกสั้น แบน และโค้งเล็กน้อย มีคอสั้นเมื่อเทียบกับพันธุ์อื่น ขนของแมวพันธุ์สก๊อตทิช โฟลด์ แบบขนสั้นจะอุยแน่น และนุ่ม ส่วนแมวที่มีขนยาวจะมีทั้งแบบยาวปานกลาง และมีทั้งแบบขนยาวที่มีขนที่ปลายเท้า ปลายหาง และปลายหู และมักจะมีขนบริเวณรอบคอหนาอีกด้วย สีของแมวพันธุ์สก๊อตทิช โฟลด์ นั้นมีหลากสี และหลายแบบ ไม่ว่าจะเป็นแบบที่มีสีเดียวกันตลอดทั้งตัว สีขาว สองสี สามสี </string>

    //ไทย
    <string name="cat_2"> •  ลักณะศีรษะไม่กลมหรือแหลมจนเกินไป แต่เป็นทรงสามเหลี่ยมคล้ายหัวใจ หน้าผากกว้างตั้งตรงจมูกสั้น หูตั้งสั้น ดวงตาจะรีเล็กน้อย ลำตัวเพรียวบาง รูปร่างขนาดปานกลาง ขายาวเรียวได้สัดส่วนกับลำตัว ขนแน่นอ่อนนุ่มไปทั้ง เรือนร่าง หางยาว โคนหางใหญ่ปลายหางเรียวแหลมชี้ตรง    </string>




    //descriptionA2
    //Camera Text 2
    //สก๊อตทิช โฟลด์
    <string name="nails_b1"> •   ลักณะหูที่พบลงมา ทำให้ใบหน้าของสก๊อตทิช โฟลด์ ดูกลม แมวพันธุ์สก๊อตทิช โฟลด์ จัดว่าเป็นแมวที่มีขนาดกลาง รูปร่างกะทัดรัด ลำตัวกลมมน สามารถพบได้ทั้งน้องแมวที่มีหูพับ และแบบที่มีหูตั้ง ใบหน้ากลม ตากลมโตน่ารัก จมูกสั้น แบน และโค้งเล็กน้อย มีคอสั้นเมื่อเทียบกับพันธุ์อื่น ขนของแมวพันธุ์สก๊อตทิช โฟลด์ แบบขนสั้นจะอุยแน่น และนุ่ม ส่วนแมวที่มีขนยาวจะมีทั้งแบบยาวปานกลาง และมีทั้งแบบขนยาวที่มีขนที่ปลายเท้า ปลายหาง และปลายหู และมักจะมีขนบริเวณรอบคอหนาอีกด้วย สีของแมวพันธุ์สก๊อตทิช โฟลด์ นั้นมีหลากสี และหลายแบบ ไม่ว่าจะเป็นแบบที่มีสีเดียวกันตลอดทั้งตัว สีขาว สองสี สามสี </string>

    //ไทย
    <string name="nails_b2"> •  ลักณะศีรษะไม่กลมหรือแหลมจนเกินไป แต่เป็นทรงสามเหลี่ยมคล้ายหัวใจ หน้าผากกว้างตั้งตรงจมูกสั้น หูตั้งสั้น ดวงตาจะรีเล็กน้อย ลำตัวเพรียวบาง รูปร่างขนาดปานกลาง ขายาวเรียวได้สัดส่วนกับลำตัว ขนแน่นอ่อนนุ่มไปทั้ง เรือนร่าง หางยาว โคนหางใหญ่ปลายหางเรียวแหลมชี้ตรง </string>

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

    //ลักษณะของเล็บ ลิส
    //โรคโลหิตจาง
    <string name="nails_detail1"> ลักษณะเล็บจะเป็นเส้นนูนขึ้นมาบนเล็บ </string>

    //โรคเครียด
    <string name="nails_detail2">  ลักษณะเล็บจะเป็นรอยหลุม หรือเล็บขรุขระไม่เรียบ  </string>

    //โรคมะเร็ง
    <string name="nails_detail3">  ลักษณะเล็บจะเป็นเส้นสีดำบนเล็บมือเล็บเท้า </string>

    //โรคสะเก็ดเงิน
    <string name="nails_detail4"> ลักษณะเล็บจะเป็นสั้นๆติดหนังนิ้ว  </string>

    //โรคไขข้ออักเสบ
    <string name="nails_detail5">  ลักษณะเล็บจะเป็นสีขาวซีด</string>



    //description1 List
    <string name="nails_care1"> • แมวพันธุ์สก๊อตทิช โฟลด์ ถือกำเนิดขึ้นในประเทศสก็อตแลนด์ มีลักษณะเด่นคือหูพับมาทางด้านหน้า จากนั้นก็เริ่มมีคนสนใจนำแมวที่มีลักษณะหูพับนี้ไปปรับปรุงพันธุ์จนกระทั่งในปี 1966 ก็ได้มีการตั้งชื่อแมวหูพับนี้ว่า สก๊อตทิช โฟลด์ เพื่อเป็นเกียรติให้กับสถานที่ที่กำเนิดแมวสายพันธุ์นี้เป็นครั้งแรก แม้ในยุคแรกน้องแมวสายพันธุ์สก๊อตทิช โฟลด์ ไม่เป็นที่ยอมรับนัก เพราะมีความเชื่อผิดๆ กันว่าลักษณะหูพับนี้อาจทำให้แมวพันธุ์สก๊อตทิช โฟลด์ มีปัญหาเกี่ยวกับรูหูตามมา แต่ในภายหลังก็ได้มีการศึกษาและได้ข้อสรุปว่า การที่แมวมีหูพับนั้นไม่ได้มีผลต่อสุขภาพหูของแมวพันธุ์นี้แต่อย่างใด นับตั้งแต่นั้นเป็นต้นมาแมวพันธุ์นี้ก็ได้รับการยอมรับในวงกว้างอย่างรวดเร็ว และเป็นหนึ่งในแมวที่มีคนนิยมเลี้ยงมากที่สุดในโลกอีกด้วย
</string>

    <string name="nails_care2"> • แมวไทย คือแมวที่มีถิ่นกำเนิดอยู่ในประเทศไทย คุณสมบัติที่ทำให้แมวไทยเหนือกว่าแมวชนิดอื่น คือ อุปนิสัย แมวไทยมีความฉลาด มีความเป็นตัวของตัวเอง รู้จักคิด รู้จักประจบ รักบ้าน รักเจ้าของ และเหนืออื่นใด คือ รักความอิสระของตัวเองเป็นชีวิตจิตใจ อิสระที่ จะกิน จะดื่ม หรือจะไปไหนตามที่ใจชอบ ซึ่งถือว่าเป็นบุคลิกประจำตัวที่ทำให้แตกต่างจากแมวพันธุ์อื่น สีสันตามตัวของแมวไทย เป็นปัจจัยหนึ่งที่ทำให้นักรักแมวรู้สึกสุขใจยามได้มอง ไม่ว่าจะเป็น วิเชียรมาศ เก้าแต้ม ขาวมณีหรือขาวปลอด นิลรัตน์หรือดำปลอด ศุภลักษณ์หรือ ทองแดง สีสวาดหรือแมวไทยพันธุ์โคราช ต่างล้วนได้รับความสนใจ จากเจ้าของและผู้สนใจทั้งสิ้น</string>


<!--    <string name="nails_care6">  </string>-->

    //vaccine
    <string name="nails_vaccine1">1. 8 สัปดาห์ --- วัคซีนป้องกันไข้หัด และ โรคระบบทางเดินหายใจส่วนต้น ช่องปากและลิ้นอักเสบ --- ( ครั้งที่ 1 )
วัคซีนแมวเข็มแรก\n2. 11 สัปดาห์ --- วัคซีนป้องกันไข้หัด และ โรคระบบทางเดินหายใจส่วนต้น ช่องปากและลิ้นอักเสบ --- ( ครั้งที่ 2 )\n
        3. 14 สัปดาห์ --- วัคซีนป้องกันไข้หัด และ โรคระบบทางเดินหายใจส่วนต้น ช่องปากและลิ้นอักเสบ --- ( ครั้งที่ 3 )\n
        4. 17 สัปดาห์ --- วัคซีนป้องกันโรคพิษสุนัขบ้า --- ( ครั้งที่ 1 )\n
        5. 20 สัปดาห์ --- วัคซีนป้องกันโรคพิษสุนัขบ้า --- ( ครั้งที่ 2 )\n
        6. ทุก 1 ปี --- กระตุ้นวัคซีนพิษสุนัขบ้า , ไข้หัด และ โรคระบบทางเดินหายใจส่วนต้น ช่องปากและลิ้นอักเสบ
</string>


    //vaccine2
    <string name="nails_vac1">• มือใหม่เตรียมพร้อม รับเลี้ยงลูกแมวตัวแรก สำหรับใครที่กำลังจะเริ่มต้นเลี้ยงแมวตัวแรก หรือมีลูกแมวตัวใหม่เข้ามาเป็นส่วนหนึ่งของสมาชิกในครอบครัวแล้วล่ะก็ การเตรียมตัวและเตรียมอุปกรณ์ให้พร้อมสำหรับดูแลเค้า ก็จะช่วยให้คุณแม่มือใหม่ดูแลน้องแมวตัวน้อยให้ปรับตัวเข้ากับสภาพแวดล้อมใหม่ได้เร็วขึ้น ซึ่งนอกจากจะทำให้เค้ามีอารมณ์ที่สดใสแล้ว ยังช่วยให้ลูกแมวตัวน้อยของเรา กลายเป็นลูกแมว สุขภาพดี สามารถทานอาหาร พักผ่อน และขับถ่ายเป็นปกติ ให้คุณพ่อคุณแม่น้องเหมียวมือใหม่อุ่นใจได้นั่นเองค่ะ
	\n1. ตะกร้าแมว สำหรับเดินทางกลับบ้าน  สำหรับการเลี้ยงแมวนี่ คือไอเท็มที่จำเป็นมากเลยค่ะ เพราะการพาลูกแมวไปหาหมอ หรือการเคลื่อนย้ายน้องแมวไปยังสถานที่ใหม่ อาจทำให้ลูกแมวตื่นกลัวและไม่สบายตัว เพื่อนๆ จึงควรเลือกขนาดตะกร้าที่ใหญ่พอให้แมวยืนและหมุนตัวได้ง่าย ควรปิดมิดชิด แต่ต้องระบายอากาศได้ดี และก่อนใช้งานควรปูผ้าเช็ดตัวนุ่มๆ ที่เราใช้งานไปแล้วรองที่พื้นเสียก่อน เพราะกลิ่นที่คุ้นเคยจะทำให้ลูกแมวรู้สึกสบายและปลอดภัยค่ะ
	\n2. ชามใส่น้ำและอาหารลูกแมว  เพื่อนๆ สามารถเลือกชามที่เหมาะสมกับขนาดตัวของลูกแมวได้อย่างอิสระ แต่แนะนำว่าอย่าลืมเติมน้ำสะอาดเอาไว้ให้เค้าทานเสมอเพื่อป้องกันโรคเกี่ยวกับทางเดินปัสสาวะของแมว ช่วยให้ลูกแมวสุขภาพดี และควรทำความสะอาดชามอาหารลูกแมวทุกวันนะคะ
	\n3. กระบะทราย สำหรับเป็นห้องน้ำแมว  ถึงจะยังเป็นเพียงลูกแมวตัวน้อย แต่ก็แนะนำให้มองหากระบะทรายที่ใหญ่พอสำหรับน้องแมวตัวเต็มวัยเอาไว้ก่อนได้ค่ะ เพื่อที่เค้าจะสามารถใช้ได้ยาวๆ จนโต และขอแนะนำให้เลือกกระบะทรายที่มีความลึกอย่างน้อย 3 เซนติเมตร เพื่อให้น้องแมวตะกุยทรายกลบของเสียเค้าได้สะดวกด้วยนะคะ
	\n4. ทรายแมวคุณภาพดี  ทรายแมวเป็นอุปกรณ์ที่สำคัญมากสำหรับการขับถ่ายของลูกแมว รวมทั้งยังช่วยให้สุขอนามัยภายในบ้านดีขึ้นอีกด้วย เราจึงควรเลือกใช้ทรายแมวที่ได้คุณภาพ เพราะนอกจากจะช่วยให้กระบะทรายของลูกแมวสะอาดแล้ว ตัวทรายแมวควรจะอุ้มน้ำได้ดีและขจัดกลิ่นได้มากกว่าการใช้กระดาษหนังสือพิมพ์หรือขี้เลื่อยค่ะ เพื่อนๆ ควรใช้ตะแกรงเหล็กตักของเสียของลูกแมวออกจากทรายแมวทุกวันเพื่อทำความสะอาด เพื่อสุขอนามัยของลูกแมว และล้างด้วยน้ำและสบู่สัปดาห์ละครั้ง เพราะน้องแมวนั้นไม่ชอบกระบะทรายแมวที่เหม็นและสกปรกนะคะ
	\n5. เสาข่วนเล็บแมว  โดยปกติแล้วน้องแมวมักจะใช้การข่วนเล็บเพื่อแสดงอาณาเขต โดยจะทิ้งรอยข่วนที่มองเห็นได้และปล่อยกลิ่นของเค้าติดที่จุดนั้นเอาไว้ ดังนั้นถ้าเพื่อนๆ ไม่อยากให้ลูกแมวใช้เล็บข่วนเฟอร์นิเจอร์ในบ้านจนเสียหายล่ะก็ แนะนำให้มองหาเสาข่วนเล็บสำหรับให้เจ้าเหมียวใช้ข่วนเล็บติดบ้านไว้ด้วยจะเป็นการดีที่สุดค่ะ
	\n6. ที่นอนแมวแบบส่วนตัว  เพราะว่าน้องแมวส่วนใหญ่ชอบความเป็นส่วนตัว ทุกคนจึงควรเตรียมเตียงให้ลูกแมวเอาไว้เสมอนะคะ โดยอาจจะใช้วัสดุง่ายๆ อย่างลังกระดาษที่สะอาด ตัดช่องสำหรับเข้าออกให้กับน้องแมว ปูเบาะและรองด้วยผ้านุ่มๆ ซึ่งอาจจะเป็นเสื้อตัวเก่าของเรา เพราะกลิ่นตัวที่ติดอยู่ในเสื้อผ้าจะช่วยให้แมวนอนสบาย และกระตุ้นให้เค้าอยากใช้ที่นอนแมวใหม่ด้วยนั่นเอง
	\n7. อ่างอาบน้ำแมว  อ่างอาบน้ำที่ไม่ลึกจนเกินไปและมีขนาดใหญ่เพียงพอที่จะให้ลูกแมวลงไปได้ ถือเป็นอีกหนึ่งอุปกรณ์เลี้ยงแมวชิ้นสำคัญควรมีติดบ้านเลยค่ะ เพราะว่าลูกแมวส่วนใหญ่จะรู้สึกปลอดภัย และควบคุมได้ง่ายกว่าเมื่ออยู่ในที่ๆ เหมือนมีกำแพงโอบรอบนั่นเอง และถ้าอยากให้เค้ารู้สึกคุ้นเคยกับอ่างอาบน้ำมากขึ้น ก็เพียงใส่ของเล่นแมวลงไปในอ่าง ปล่อยให้น้องแมวเล่นของเล่นสักสองถึงสามนาที หลังจากนั้นให้หยุดและเติมน้ำลงอ่างเล็กน้อยก่อนจะปล่อยให้เล่นต่อ วิธีนี้จะทำให้เค้าชินกับอ่างมากขึ้นเรื่อยๆ ไม่ช้าเวลาอาบน้ำก็จะกลายเป็นช่วงเวลาแห่งความสนุกสนานและไม่น่ากลัวอีกต่อไปเลยล่ะค่ะ
	\n8. อุปกรณ์แปรงขนแมว  ถือเป็นหนึ่งในอุปกรณ์เลี้ยงลูกแมวที่สำคัญมากค่ะ เพราะการแปรงขนแมวเป็นประจำนั้น นอกจากจะช่วยกระตุ้นผิวหนังให้ลูกแมวสุขภาพดีแล้ว ยังช่วยขจัดขนที่หลุดร่วง และลดปริมาณก้อนขนที่แมวอาจจะเลียเข้าไปติดในระบบทางเดินอาหารได้อีกด้วย
</string>



    //description2 List
<!--    <string name="nails_save1">  รับประทานอาหารที่ดีต่อสุขภาพ </string>-->

<!--    <string name="nails_save2">  ทำกิจกรรมที่ชอบ</string>-->

<!--    <string name="nails_save3"> ลดเครื่องเดื่มแอลกอฮอล และยาสูบ</string>-->

<!--    <string name="nails_save4">อันที่ 4 นะ ไม่รู้เหมือนกัน</string>-->

<!--    <string name="nails_save5"> อันที่ 5 ไม่รู้</string>-->

<!--    <string name="nails_save6">  นี่ก็ไม่รู้เลย</string>-->




</resources>
